（口裹說不）麥明詩如果做你條女制唔制？

狗衝：正評
不了：負評

隨緣

唔制

一定煩到仆街
唔制

OK啦

不了
如果叫佢含撚應該會引經論典，講到你jj都謝埋

想俾佢sm

可能佢私底下勁淫
好大反差

一直覺得佢個樣好怪
特別係e家香口膠個廣告

屌唔屌就實屌
做女友就唔係我杯茶

好想俾佢一路教書一路用筆篤我額頭話我蠢另一隻手就渣住我碌鳩係咁chok

想sm佢

硬係覺得佢做女朋友會日日都窒住曬

睇相有時幾靚 有時幾柒
第二張

制

同有腦既女人拍拖係享受黎

有腦過個bf都係

同佢一樣咁有腦咪得

大細超，不了

馮盈盈正好多

臭串格 成日講野有骨
貼埋錢都唔撚要

快點

日日屌我弱智

同佢做愛屌緊既唔係女人，係智慧

佢一笑就幾靚 又有氣質 有學識 有腦既女係好吸引 好想日日同佢瘋狂debate

扣佢50分
俾個F佢

想食佢軟飯

點會唔制

OK LA
咁有錢

快點
不過唔使化妝

有幾多個可以同佢一樣咁有學識 狀元 一定唔會多

證明男人都係中意啲聰明既女人

靚女好身裁 好易搵到

但有學識 又樣同身裁都way above average 嘅真係百萬中無一

會自卑

一路踩住我碌鳩一路教我讀書

轉數快嘅女仔真係好吸引

不嬲好佢呢type樣

屌學歷

咪玩啦
試下開個鄧月平呀
9成都正皮

制 !!!
平時真係用碌鳩諗野就得 唔駛帶腦出街
其他野佢幫手諗哂做哂

已經大波過我條女好多好多

10a 咪又係要同我含

日日西口西臉串鳩你 奴性富二代首選

話哂港姐 屌到佢大肚